2013年 烏克蘭革命 示威者舉起鏡對住班警

Protestors in Ukraine use mirrors to show militarized police what they have become. Police around the world need to take a good hard look in the mirror and decide if they serve the people or their corrupt governments.

好撚型 加塊鏡有冇得諗

發覺依幾次都有好多老人家上前線做和理非 勸極都唔走
既然勸唔掂佢地唔好上去 叫佢地拎塊鏡其實都有得諗

其實拎塊鏡真係有用
1)反燈光照射
2)人係最衝動嘅時間見到自己個樣會停一停

和理非去IKEA 買塊鏡啦

14年唔係用過咩

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

3)舉耐左發現原來班狗真係冇人性, 一野好似飛碟咁橫向擲過去又得, 唔洗浪費

發夢見到728有婆婆企中前，初頭佢帶晒豬嘴眼罩睇唔到，之後見佢食完煙自己走埋一邊抹汗先見到係一位婆婆雖然未去到銀髮級

黑警加人工係好合理既事？

同埋碎片好利
整親啲狗狗就大鑊

推

Ikea 攞嚟癡衣櫃果啲鏡好似十幾蚊咋

推！有得諗。

如果面對既係防暴 宜家已經冇可能咁近距離對峙
普通軍裝狗就得

Pish

阿婆先係亮點囉

岩曬和理非,行度勁近
乜都唔講舉高塊鏡

㩒錯負評 sor

前線攞嚟反射都好 好似啲狗癡反光貼紙咁 不過唔知如果爛咗會唔會整傷前線手足

push到比前線手足同和理非見到

推一推
認真有得諗